啲忽然專家球迷都仲係唔知自己乞人憎在邊

冇人一天生就鍾意足球，所有球迷都係由一兩場波開始睇，所以本身忽然球迷冇問題。但總有啲平時唔撚睇波到有啲大賽先睇一兩場嘅就扮專家，講嘢又言之無物，連foul唔foul都唔撚識睇，之後柒咗仲死硬撐反咬返平時有睇開波嘅手足，呢啲人唔屌點得？

我睇好曼聯攞世界杯！

我天生就識波

波台最近多左好多生面口出埋d呃正評po好煩

唔知搏乜

忽然會然

漏咗講，最撚煩就係狗屎撞棍估中一兩場爆冷波就串柒柒

連兒登最後一塊淨土都有呃正評po

u
成日開尼日利亞球皇post呃正評

我真係識波

平時d gp都唔撚講波
近排世界盃係撚咁轟炸個WhatsApp 班友球員都唔識多個又扮晒專家
淨係識話點解唔出邊個邊個
最撚搞笑係咁提隻臭雞lulu 話咩好燈 煩撚到
成件事又柒又嘔心

墨sam哥真係超勁呀

sor

live post 最撚煩：
1. 求link撚
2. 賭波撚
3. 無知扮專家

樓豬好小氣

你仲小氣啦成日話樓主小氣

ching sick ball

真

Yes